講真問人係who之前係唔係應該講自己係who先呢

一句who真係好無禮貌

who

u who

Qhoo

講真 唔係
正如當年高登仔唔知陳偉霆邊個